GME解除限制器啦

【彭博】-- 根據Robinhood Markets Inc.支持頁面的最新信息，對於處在Reddit散戶投資者大軍與沽空機構交戰中心的兩只股票--GameStop Corp.和AMC Entertainment Holdings Inc.，該交易平台取消了買進限制。

前一天，Robinhood提高了這兩只股票的購買上限。這兩只股票的交易量本周已與股價一道回落。

隨著散戶涌向股市的其他角落--例如小型藥品開發商，GameStop本周迄今已重挫84%，AMC下跌了47%。1月下旬時，來自Reddit論壇WallStreetBet版的散戶軍團大戰沽空機構，促使這些股票的價格暴漲。

Robinhood上周臨時對Reddit軍團最喜愛的一些股票實施限制，引發了短線投資者的強烈抗議，他們稱該券商站到了對沖基金和機構資金那邊。為了在交易狂潮中充實資本，該交易應用程序(app)運營商不得不舉借及籌集了數十億美元。

Robinhood執行長Vlad Tenev本周在USA Today的一篇觀點文章中表示，公司打造這個交易app是為了服務被美國金融體系撇下的數百萬人，而不是對沖基金。

短暫實施限制無損這家創建於2013年的免費app的人氣。根據SameWeb和JMP Securities LLC的研究，光上周五該app就有逾60萬次下載。這是去年3月創下的前單日最佳成績的近四倍。

RBH想搏無人再買
如果啲人反而一窩蜂買翻...

輸緊個d黎個反手

應該冇人再買架啦

仲有錢咩

咪再停囉有咩問題？

大把人聽淡友講斬咗倉啦
升返嘅啲人會後悔多次
雖然難啲

d人賣晒先黎升返算唔算撚狗局

無哂錢啦
除非高位放個啲全部肯翻黎
不過就算有都無乜用啦應該

Sh咪無事

大戶低位重新入貨, 但係散戶已經無晒錢買

就算黎多次夾淡都唔會咁多傻散再跟啦
你話我ON9都好,400真係無咩可能

✋✋✋✋✋✋✋✋✋✋✌️

隨時都可以再封既姐

睇到要升啦

大戶已經平夠倉，所以唔限了

應該唔會發生

就算升到咁上下又限過，見過鬼仲唔怕黑咩

賤招盡出

又可以ALL IN SH啦

因為市場擁有既GME股票已經流通返...SS唔會發生

sh教徒又有得吠

任務完成

比你買得返，即係平左好多倉？

流唔流通唔係重點
Wall Street會限制你 佢點都贏

爆買完再限制返你黎收割咪得
反正股民都係好嬲好嬲

即係平哂倉啦

chok到啲人連肝都吐埋出黎

就算解除咗都好 邊會仲有人再入 只有SH果班撈貨
最後都喺割韭菜

未平晒我諗都大半，個數一定唔夠做到ss

未平倉 明知唔會有人再入 個價會再跌 點會咁快平 洗到20以下先似會平啦

比班傻鳩今日再追
到時2月9日再左一巴右一巴

靠賣散戶trade flow俾大戶搵食既公司話自己係為散戶

大戶撚散戶
一定低位入貨，然後再升多次，引散戶追貨以為真ss，最後高位再割多次

有救了
我仲SH緊

死唔斷氣

Sh

諗起d 野

特價仲唔入?

You only live oncetwice

有𨶙用咩，證明d大戶平𨶙晒倉啦

唔攪掂點會開番比你買

正常賺完就走啦

呢個真
買夠貨再short爆佢
等人追貨再用賤價平倉

唔洗啦多謝 已經走曬

報復式買入

800call伏筆 啱啱賺完堆put 賺埋call 之後再short

仲夠膽買？

爆升返唔買又後悔
機會得一次

今晚美軍爆買返 推返個價上去

鬼佬係咁

今晚就知可以升得返幾多

有巴打幫手喺reddit開左po翻譯之前篇分析，幫手upvote等多d美軍睇到

但係個沽空比例已經唔係果樣野

今晚升500

依個真 一見你爆升就封 再反手一齊沽 賺到盡

隨時又限 邊撚個敢買?

屈機

屌真係痴線
中概股就唔封

吹雞叫人唔好用好過sh

禮拜頭入左好多800call 炒上去 賺完之後封 short 慢慢妹 9號公布平完 直插20 完

成個股票市場都係撚狗局

咁佢係咪會再比極左同極右夾擊

你聽佢地鳩噏喇，要買，set 價夠$150實有人放俾佢。之前$200 up都搶，現在就below $100都唔衝入去？個個都話買唔到，事實仲有大把人買到。
解左限制冇得賴，睇下今晚上唔上番$300up

股票外行人，想問下有無得不停買/賣人但個價都係唔郁？姐係比如個價跌到0.5但都無人買咁會點？個價漲到500蚊都無人賣會點？

其實咁樣夾同明搶無分別
美國人言論自由無完，連財務自由都比人搶埋

300買趺到50 升番100 冇事啦冇事啦
之後趺到20

之前Rh自己官網都出左封，點買到？今日解禁睇下邊個死啦

今日升到去3位數我龜頭浸辣椒油呀

跟機

不如灌入尿道

留名睇走數

唔貪心了
225成本俾我輸少少走好嗎

屌佢老母，個價低到仆晒街先俾人買，點解唔見高價股票唔限on99

之前限制好似係話佢短時間有大量人擁入同一隻股(gme)，所以佢冇咁多交易保證金，所以先限每人兩股。

加倉了

上$100唔難，上$300就⋯⋯但上到$300都幫番唔少人。不過到左上$300佢地又未必走，又等埋18/2

有撚用

上撚到咩

就係100都唔升返比你地呀

On9 一見你升咪再封
上星期試過啦
撚狗咁撚

再升
再禁
限買令同國安法一樣係無遠弗屆

今晚入番2股SH

有無蚊型基金入場接力夾？係人都想上位揚名立萬，陣間話有三兩隻持股量夠要公佈，沽空率不跌反升，有機夾多轉
利申已食兩轉，尋晚56再入左

覺得gme會升返同覺得香港會光復到一樣咁天真

上星期 全解 半個鐘由70到150 之後佢就試下解碎股 同解上限到全倉500 我諗今次都應該係試緊

而家咁玩法
大戶/HF擺明要落你面
踩到你10蚊5蚊

做咩又多個日子

所以都話，係走應該輸一兩成好走，輸咗八成先走好易左一巴又一巴，啲人屌人SH唔肯走，其實SH係因為唔想捱多巴

WSB 同連登投曬降啦

入得場就預咗贏好多或者輸晒
賭身家個啲預咗輸晒咪得
輸唔起又賭就抵撚死
啲學生拎學費賭都on99
從來冇人話會必贏/必輸
衹係相對上比啲平時啲賭股多啲機率贏
因為多咗人關注同參與

仲有人會係佢到買咩
理得你解唔解限都好 都無人係果到買啦
到時一升又限,撚有人再信咩
同埋依家跌到咁,仲會有人入黎推返高?

唔單單係咁
結算公司見gme個價跳成咁 又咁多人衝緊入嚟
驚最後會clear唔到
就將個保證金由平時2%升到100%
所以RH咪乾塘

500蚊了

升就有架啦

塘水滾塘魚係真

佢地一向一日推一日，由上個星期五吹，吹到下世界⋯⋯⋯
問佢佢就會答你：
一直都冇話邊一日，總之就快！

+1